# French version 🇫🇷

06/20/2013

Dans le document [20130620-theguardian__702_targeting_procedures.pdf](../files/20130620-theguardian__702_targeting_procedures.pdf), on apprend que

- N'importe quelle personne étrangère peut être ciblée par les services de renseignement Américains
- Pour parvenir à ses fins, la NSA peut mettre en place un "Filtre" pour accéder au trafic internet de la cible
- La NSA tient un registre des numéros de téléphone et des comptes/adresses des communications électroniques
- Toute communication par téléphone/internet qui peut être associée de quelque manière que ce soit à une puissance étrangère ou à un territoire étranger est collectée et analysée par la NSA

# English version 🇺🇸

20/06/2013

In the document [20130620-theguardian__702_targeting_procedures.pdf](../files/20130620-theguardian__702_targeting_procedures.pdf), we learn that

- Any foreign person can be targeted by the American intelligence services
- To achieve its ends, the NSA can set up a "Filter" to access the target's internet traffic
- The NSA maintains a register of telephone numbers and electronic communications accounts / addresses
- Any communication by telephone / internet that can be associated in any way with a foreign power or a foreign territory is collected and analyzed by the NSA